蔣狗入一入黎

記得好似係我師弟
中學比人恰到要上差館

爆料

俾心機讀好D書la

衰鬼 又幾令囝

官塘地利亞

又幾靚仔下

柒到

more

好靚仔

成日辣火頭 之後比人打
吹水佢就叻
條粗眉個人本身好有問題

肯定好口臭

睇得出

似似地三五成群阿雞果type囝囝

條眉match